924圍飛圍到咁都唔識升

我屌你老母臭閪
個莊瞓撚咗？

高過招股7成都唔叫升

唉，係咁跌

賣撚哂啦；人地幾球幾球咁散貨